[齊鼓掌] 富時中國A50指數期貨開盤跌超過5%

富时中国A50指数期货开盘跌超5%
2020-01-27 09:10
富时中国A50指数期货开盘跌超5%。此外，新加坡铁矿石期货下跌逾4%，跌破90美元/吨。随着避险情绪席卷市场，伦敦金属交易所(LME)铜跌幅达1.7%。

支爆一聲除舊歲

點止 今次好撚大鑊

推

股市代表一切

有開市

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

場外有掛，富時A50 係有認受性同係場外(？) 所以唔洗理A 股開唔開

恆指場外都跌800得番27000

係喎 琴日仲273 前日274 星期五場內279，如果睇圖好撚差

A50 期貨新加坡交易所有開，唔係黑期黎。

唔見有嘅，有冇link

thx 清

沒事兒沒事兒